# test command
これだと、ログがちゃんと出る
```
cargo test -- --nocapture
```


tokio も rt-threaded 付きにすることで高速化しています．


rustでは、値渡しでも、Pointerを複製して渡すだけなので、コストは発生しなし


TODO 独自Errorを作成する
https://medium.com/@11Takanori/rust%E3%81%AE%E3%82%A8%E3%83%A9%E3%83%BC%E3%83%8F%E3%83%B3%E3%83%89%E3%83%AA%E3%83%B3%E3%82%B0-6660cd4d16c0


Panic Recoverを実装する



hyper::Errorを見ながら独自Errorを実装するのが良さそう

AlmaErrorのKindの中に、LogicError, SystemError, BillingErrorなどを実装して、そのReasonを見るのが良さそう
まじでイミフ



backtraceを
導入して、Errorの発生場所がわかるようにする
https://crates.io/crates/backtrace


TODO 
Errorがあったときは、別スレッドに渡して、Backtraceを表示するようにする　


ビルド前に、嫌でもそしたら、LogicError以外が拾えなくなるやん変わらんやん

標準出力の高速化
https://keens.github.io/blog/2017/10/05/rustdekousokunahyoujunshutsuryoku/

timeticker
https://doc.rust-lang.org/std/time/struct.Instant.html
